點解d拌面咁貴？

好想試又驚買左中伏